如果有人係77遊行舉牌聲援武漢我即走

武漢搞垃圾廠關我地咩事啊？
人地都唔領情,你咁想撐佢地既叫支聯會搞日搞囉,
我地賠上左4條人命, 林鄭連5大訴告都無回應
呢個時候有人仲想搞到個遊行失焦？？佢唔係5毛,就係傻既或者大中華膠上腦！
當日如果見到有人舉牌聲援就拉大隊走！

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、徹底撤回修例
二、收回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警方濫權責任
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

岩呀 諗住幫仲要俾佢地屌

派下傳單搞鳩D旅行團好喇 舉牌咁出位比人影底晒

我冇野講

最好嘅聲援就係做好77遊行
將革命種子埋喺班自由行心中
咁就真係幫到手

你私底下傳d片比藍絲親戚話香港好快會咁就算

推

香港反送中撞正大陸示威，俾咗好多人一種戰友/共患難嘅錯覺，但如果你了解中國人嘅民族性，就知佢哋絕對唔會係我哋嘅同路人

同意
推post
擺明依家大家都focus 係香港之後既運動後續同政府的應對方法
無啦啦講埋中國只會失焦
唔係話唔講得，但係唔係呢個時候
白色恐怖唔講?
警察亂捉人唔講?
林鄭要求閉門會議唔講?
衝立會的理念果d文宣工作唔繼續講?
明明隨住事態既發展就勁多follow up工作要處理
遠水救唔到近火，指意果班咩中國人死得啦
諗香港獨立，歸英，自決，普選呢D仲實際過諗佢地啦
唔係話要分化，但事有緩急輕重之分
依家擺明香港為重同急
中國果D野上連登開幾個post 當支持下咪算數囉
燒埋落自己到，搞到兩頭唔到岸
下下策也

講真自己都未搞掂仲點聲援人地
重申我地5大訴求先啦

唔好做天真嬌呀！！！

唔好咁天真！各家自掃門前雪 唔好俾武漢騎劫反送中！！！

中國人就算係出事都只會覺得係洲官有問題，之後再搵皇帝打救

同樣邏輯, 香港人反送中, 關大陸人X 事咩
係西九尖沙咀遊行, 咪只有阻住佢地shopping

明明之前每次出黎都大大聲
HONG KONG IS NOT CHINA
而家無啦啦聲援鄰國個垃圾場
大中華膠三毛收皮！

唔好俾人騎劫我地儲左咁耐既政治能量！

－ － － － －
五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推佢老母

其他國家內政（根本好小事，唔起一個垃圾場一句搞掂），自己都未顧掂，幫得幾多個其他國家？我哋攞幾個大要求先至係最重要

我冇嘢講

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

專心做好自己

其實係
假如我地覺得武漢事情與我無關
咁點解又會覺得班大陸旅客會關心香港嘅嘢？

大家可以幫手推返啲7.7 文宣post
我都努力推梗
要個熱門有返營養呀

我無野講

果然成班鬼就係借頭借路拉隊走

推！！！！

推推推

我覺得唔好走，同佢講返好D！始終唔係個個都係連登仔，未必走得咁前。如果咁就走，就浪費左一次大足雞機會，膠既人就會膠落去

大家唔駛理武漢嘅野
一嚟幫唔到乜野
二嚟分散左5大訴求

如果佢地有心爭取民主，自然會無所不用其極

十分同意

Push

推，堅持5大訴求

同意
搞掂自己先

多一個已經好多！大家要加油，唔好因爲小小野而走，如果有同路人諗埋一邊，大可以同佢傾下因爲大家都係手足

咩拉大隊走 係拉果班人走啊

一聲援 習敗北真係派坦克黎呀
千祈唔好
為左義士 我地要堅持
唔可以再有咩差錯

一齊走

不指責，不督灰，不分化

。

覺得77呢個遊行應該好混亂，一定有黑社會搞事，一定有人support武漢令大家失焦。
出就一定要出㗎啦，大家睇下點去宣傳好D

執垃圾做環保分類, 有光環
你大愛啲咁你個光環咪大啲囉

其實啱
要幫武漢咪平時自己另外搞
而家要聚焦返自己五大訴求先

唔好走,

唔好比佢舉

唔好比佢騎劫

認同 唔好搞到焦點越嚟越散

顧掂自己先

隔離鄰國嘅嘢，話之佢武漢定有漢

已經分唔到直定曲

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

五大訴求

搞掂自己先理人地

大家可以幫手推返啲7.7 文宣post
我都努力推梗
要個熱門有返營養呀

[7/7九龍遊行] 最新進展

[7.7 遊行] 文宣

【突發】7.7九龍遊行已獲發不反對通知書

[文宣圖 想攞自便] 佢為香港 我為香港 幫推

[做對了]網傳7.7遊行至高鐵西九站 恐殃及民生

用文宣支援係冇問題 但係遊行係有自己嘅訴求 千萬不要失焦

如果文宣用呢件事導返個重點係無真普選
制度上嘅問題
咁係恰當 同埋或者都可以幫到其他人理解遊行/抗爭本質
但以呢件事為主軸 遊行有一part以佢做重點就多咗
成個遊行只會失焦 有位俾人spin 模糊五大訴求

推
救義士

頂住jam主要通道 焗鳩鐵開放秘道

我冇嘢講

集中五大訴求
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

同意，連自己都未搞得掂，憑咩聲援佢哋

認同

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

認同
成班都唔知真心定假膠
係咁吹奏大陸佬
講真 大陸佬有份屌我地
家下走左4個人
咩都爭取唔到
仲去諗幫大陸人
我真係冇野好講
On撚9

撐

OK 有你依句政府識做啦 搵D人舉下武漢牌就自已分化
為左民主自由企出黎既都係我地既兄弟

坐這山，望那山，一時無成
越吹越大，越扯其他議題入黎，咪模糊焦點囉

垃圾人民要起個垃圾場出來咪由尻佢囉.....

呢個真，香港人要有政治智慧

唔好撚傻呀 緊係即場屌撚柒佢啦 唔撚好比佢影響到香港人

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

agger

唔該星期日真係唔好搞咩聲援武漢
人地只係為左個焚化爐搬遠小小
我地係要追求自由民主
大家目標唔同之餘佢地仲屌緊大家係港獨份子
唔好分化資源 集中返香港
我地要既五大訴求
Hong Kong not China

如果77當日有任何聲援武漢行動 我必定瘋狂叫人走

支那聯合會？

岩

同意，武漢關我蛋治

推，拉回焦點
垃圾場與這次香港民主運動冇關

即刻合力屌走佢地

文宣自己行都on撚柒鳩，比錢大陸西

同意

係利用，唔係撐

你地又唔記得左了
兄弟爬山
大家都係同路人
團結則贏
分化則輸

屌你咩
他朝君體也相同

根本要激發大陸自己救自己

你比魚人不如教人捉漁！

唔該集中番香港！我地係香港人！

我相你老母閪呀

鄰國內部事處與我們有什麼關係

請武漢個啲人傻撚咗？

然我中共睇到依個post 就搵一個人舉

無錯

遊行目的依然係五大訴求！
人地跪求習敗敗撤回個焚化爐同我地五大訴求理念完全冇關係
根本唔需要加支持武漢撤回焚化爐 聲援武漢 呢類建設民主中國系列嘅訴求
加左落去只會模糊咗我地嘅五大訴求
點解200萬+4會咁齊心就係因為大家個焦點都係集中係香港

我地要做嘅，應該係文宣內容之中，以武漢作為一個例子，等所有人知道中國有幾霸權：無視民意、貪污腐化、用真武力鎮壓、打壓新聞自由 等等
最終個結論係講香港係送中之後只會步64 同武漢後塵
武漢只係一個例子去加強五大訴求 而唔係變成六大訴求

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

唔可以分散目標訴求 普選 反送中
香港人既犧牲一定要香港優先

我無嘢講
我要見律師
我要驗傷
我唔解鎖電話
我唔簽任何文件

push

咪理搞武漢啦

你專專心心爭取到自己既野 行動話比佢地聽「自由要靠自己爭取」 撒依啲種子落去仲有用過你聲援

比魚人不如教佢地捉魚

agree and push

哈 人地當你狗

幫還幫，幫佢宣傳就好啦

Push

聚焦原本發起遊行的幾項，不要失焦。

支那人已經唔係64既時候
全部都係愛國愛黨
只不過搞到自己屋企利益行先
77出黎講武漢一定係立心不良

係香港反送中開武漢post搞亂焦點同五毛冇分別

7月7號遊行訴求:
一、徹底撤回修例
二、收回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警方濫權責任
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

支持

集中點

一定有人舉, 你走硬

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Agger
唔好受隔離個p 牌仔影響
集中返香港人5大訴求

push，要多啲人記住

我冇嘢講

支那人永遠都唔會係同路人
有既但係你唔會發現到佢

唔可以模糊焦點

推啊屌

啱啊香港只係香港同大陸有咩關係姐 大陸人真係醒覺嘅話咁多人洗鬼我地幫手咩

食花生

同意，兩樣一齊做而又唔影響五大既訴求，一石二鳥仲好

估都估到會係咁，話支持武漢個啲真係冇腦

起碼等佢地明刀明槍針對政權先
我地都自身難保

口頭上聲援下ok
但唔好熱門個個post都講武漢
我地77都未必吹夠雞呀
我無野講 我要見律師 我唔解鎖 我唔簽野 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我要毛氈 我投訴你

幫推

真

講武漢真係完全失焦，五大訴求先係重點

人人都有表達既自由 樓主走硬

BTW 私底下整上"人人都有權利上街表達訴求"上穿微博咪得
傳播又易D
唔洗大羅大鼓遊行搞啦

武漢單野係維權 維權=要求個官唔好迫壓佢地
維權其實在強国日日都發生

舉牌緊係推自己嘢
但airdrop的話真係何樂而不為
搞吓分化

啱 搞掂自己先

人地武漢狗係因為自身利益先上街
我地香港人係為香港未來作抗爭
兩者理念完全唔同
佢地自私嘅行為同我地無得相提並論
如果果日有人撐武漢我地就要屌走佢
無論真心定假膠

其實以我所知特首係冇憲制權力咁樣解散立法會，只能夠立法會通過咗一條議案，特首拒絕簽署通過，之後先可以解散一次即係起碼要等到立法會下次有議案通過先有可能

呢個真
皇帝其實就係問題嘅根源
搵佢有撚用咩

同意樓主

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

唔係聲援佢地，係叫啲大陸人做野，反共

岩！
自己都未搞掂點幫他國人士？

唔洗聲援，淨係俾相話俾佢哋知武漢咩事都夠中共煩。

究竟點解會有人想嗰日提埋呢樣野出黎
呢啲野係咁意係到講完咪算
當激發下士氣 丫原來唔淨止我地有不滿咁
做乜自己地方自己人要搞埋人地啲野

唔好走 要屌撚走佢

推武漢由始至終都係要幫中國添煩添亂 反而係大中華膠唔想見到嘅事

聲援武漢唔係為左武漢 係為左香港
各取所需

屌你驚坦克由day1就咪撚出啦 敗敗夠敢出坦克我都贏撚硬

武漢只係文宣既內容 係send出去用黎教人改變始於抗爭 唔係比自己人睇架

咪撚搞分化，兄弟爬山各自努力

攪掂自己屋企先啦
幫人手 人地攪掂左
轉頭咪一樣屌你攪事

弱智先會聲援武漢

無錯 當武漢係棋子係契弟就得 班傻撚攞大中華膠做論點未免政治智慧太低

咪撚係到搞建設民主中國呀
你要搞自己send email 俾李桌人搞啦

人地武漢都唔係反共啦撤回焚化爐咋
你拎武漢做例子要人反共？

鄰國既事 關我L事

敵人嘅敵人

真 根本兩回事黎

依家就係明攪事 要攪到遍地開花 幫人手唔係處理焚化爐咁簡單 係幫佢地激化對抗中共嘅思維

咪撚分化啦
咪一樣大把台灣人係台灣唔同活動聲緩香港
eg. 頒獎禮, 總統做勢
大把本土派都話唔關事唔好騎劫 / 刷光環

唔理agenda係乜, 兄弟爬山. 唔同意都唔好割

自己未搞掂理人地做乜鳩呀
大陸根本無得玩, 一出坦克全部即刻散水啦屌

就係你呢啲諗法
5年前我地先會輸到渣都無

我無嘢講

啲強國出事嗰陣係諗咩
佢哋係諗緊刁大大幫我哋申冤啊

都唔止一次，只要出事嘅時候有人提到政府不是
就會有人叫「唔好上升到政治層面」
根本心底仲信父母官，皇帝微服出巡體察民情嗰套

你示威就係想中共喺香港收皮
武漢班人會啋你？

咁武漢或者外國政府見你香港警察暴力執法，夠關佢地撚事咩！全球登報把撚呀，星星之火 可以燎原呀⋯⋯

聲援武漢衹會分散咗五大訴求嘅聲音
而且人地國家野關我地香港乜事
搞好自己本土野先啦
我覺得大家好似唔記得呢次反對嘅初心
從撒回到依家話要雙普選
我認同係要雙普選, 但會俾人地有得寸進尺嘅感覺囉

踢gip

[唔撚係要聲援武漢] 武漢只係文宣內容 係用黎教人改變始於抗爭

乜鬼野呀 武漢關你乜事？

推
大陸遊行同香港遊行本質 爭取既野唔同
冇需要拉上關係

你都on9
聲援香港同聲援武漢好大分別
干涉人地做乜鳩

理班支那狗簡直多餘 你話台灣都算
依家大中華膠上身？

第5 真係難d 同埋比一般市民覺得得寸進尺，照返頭4 就ok

廣州都憎兼妒忌香港入骨 何況武漢呢d唔同種？

可以有幾十個理由, 人地台灣有人一樣覺得聲緩香港係中咗圈套比咗理由大陸做嘢

好大分別? 人地台灣唔會被送中好唔好
唔想台灣變香港先聲緩你姐
有人唔想香港變大陸. 一樣道理

唔同意咪有得你
你係諗住, 你話我on9 我話你on9 咁樣嘅話
你出返去同啲廢老玩算啦.

武漢人100%認同支共政權 都唔撚同路
星條毛呀？

有錯，呢樣真

冇錯，呢樣真，打錯字自膠

pish

大陸人幫完佢地係唔會感恩架

分化

咁廣東道唔會得武漢人，有廣州仔有新疆仔見到ma,佢地唔會知武漢發生咩事

搞掂咗香港先啦 屌佢老母垃圾政府都無回應過學人理埋武漢啲嘢 on9

係我角度佢地呢世都係大陸人, 唔關我事
—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

自己都未搞得掂
救左香港先啦

別國內政 關香港閪事 自己都未搞掂理9人咩

咪係

屌你老母咪開多條戰線啦
中共出得坦克件事一定好快平息
到時武漢同中共又一齊聲討我地香港搞亂
而家政府開始搵人對話
代表政府內部有人不滿仲未解決件事
我地堅持五大訴求同原則就得
唔好再話大陸越亂對香港越有利嘅廢話
幫武漢只會更強硬對香港

俾人屌都要講！一定有泛民左膠舉

香港人無咁多時間同政府慢慢磨
當時間耐咗大家銳氣就會無曬
請大家把握時間繼續爭取五大訴求

Me too

你估話撒就撒？所涉及既官員一定唔只一個兩個，貪既都唔只係十億八億。咁易解決既話，就唔會23/6開始做到宜加la。仲有，從來不會無人話幫佢地爭取民主，只我地只係想搧風點火，整亂上面，令敵人疲累。

武你老母漢
自己未撚搞得掂走去聲援人地?
對唔對得住所有義士

agger

我冇野講

我舉牌聲援被捕義士
唔好走啦

人地有出聲要你香港人幫咩？？？冇呀嗎！！！！！

要零星咁俾的遊客知道個邊咩事，帶返的抗爭種子返去大陸，等各省遍地開花

成班傻閪
人地只係維權
查下乜野叫維權先

係唔係又玩愛国𣎴愛黨 中国人都是好的？

7.7請專注返我地既訴求先啦各位

你on9?
人地台灣係過黎香港聲援
唔係自己遊行個陣聲援埋香港
你明未呀
屌你地都on9

網上宣傳可以
7.7唔好玩啦屌你地
請問你明未

咁易中共一早俾人推翻咗啦嚟香港果啲支那豬嚟㗎咋

想派傳單班友係咪on9?

民建聯街站義工搶手機打人 反屈圍觀市民阻礙表達意見

聚焦返五大訴求啊各位

我係親中架
我一定會舉牌

你咪走囉
哈哈哈

到時有個一毛出嚟舉下牌咪引走呢幾千個正評既人唔理佢地咪得，包括咪推呢類post同落負評

至少帶頭ge唔可以出現

同意，就算要提到武漢，都要將重點放係「中國人想反對民生問題，都會被武力鎮壓，封鎖網絡，你想香港以後咁咩？到時你屋企圍滿垃圾場都冇得反對！」之類

至於最後個垃圾場起唔起，關我地撚事咩，鄰國事務

push!!!!!!!

一溝就淡 一單還一單

樓主心水清呀
講得岩呀

Agger 推上熱門 推走大中華膠post

Btw

大愛聖母

每次都只係有五大訴求
其他免問

聲你老母援咩，自己都未搞得掂仲得閒理人

自己香港都未搞得掂

我冇野講

2019 年仲信香港可以影響中國？建設民主中國？呢幾年說話就係當年民主回歸果班仆街講嘅野，結果香港就仆哂街
今時今日仲信嘅大中華膠真係食屎

係囉 又話對象係自由行 提埋武漢下場 對佢地感覺切身d

兄弟爬山，一向都各有各做啦，唔理得人
連自己義士都未救得返，lose focus 攪其他嘢重乜

五大訴求

我冇野好講

幫推呀手足

好多人話7.7聲援武漢就唔去，唔好中計！更加要去！

即走咪少左人囉，即屌就可

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

原本尋晚都想支持佢哋 今朝見到佢地反應 唉
算啦都係

如果你班撚屌大中華膠三毛7.7當日轉移視線聲援武漢
我唔會唔黎，我更加會去
唔去就中計，就會浪費左申請不反對通知書巴打既心血
但我一定會逐個屌柒你地屌撚到你收皮為止

明明之前每次出黎都大大聲
HONG KONG IS NOT CHINA
而家無啦啦聲援鄰國個垃圾場
大中華膠三毛收皮！

唔好俾人騎劫我地儲左咁耐既政治能量！

－ － － － －
五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

啱呀，低調派下傳單比大陸都仲ok
我唔想出嚟遊行比人騎劫

🤫

冇野講

7月7繼續集中五大訴求先

一、徹底撤回修例
二、收回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警方濫權責任
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

認同

當日冇武漢 而家香港仲係清朝

唔想分散 都唔應該屌

凈靠香港能有所為？ 認清歷史吧！

推，係都為義士同五大訴求先

仲嘈緊武漢一事既巴打 記住只係 "聲" 援

唔該請睇一睇 兄弟唔洗嘈交77照出

我冇嘢講

推呀

5大訴求，唔好失焦

五大訴求

去西九尖咀遊行, 就係要俾來自五湖四海(不只是湖北武漢) 的中國遊客知道中共點樣對持人民不公,
而香港人今天仍然有表達訴求的權利
而同一時間, 武漢市民同樣受到不公對待, 他們出來訴求, 但被中共震壓及封鎖消息.

當然, 香港人的訴求依然係反送中 5大訴求

咪玩啦巴打

咪由啲人膠囉。最緊要係大部人都堅持原意呀。

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

真
聲援武漢=建設民主中國

G持
香港就香港

上網講比支那人知咪得囉!
唔洗咁用力，又落街又剩
做D野傳返去姐
廣東咁勇，分分鐘見到暴動自己都搞埋一份

想問7/7後
Set幾時做deadline?
冇deadline好難凝聚人

依家D五毛扮撚世野
叫人特登同大陸人講武漢唔關我事倒米
係唔係好撚無恥?

贊成，唔好俾人利用！我地係專心為香港！

重申抗爭所堅持之五大訴求:

一、徹底撤回修例
二、收回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警方濫權責任
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推，我無嘢講

up

唔好走呀，五大訴求呀

兄弟爬山各自努力係講緊爬緊同一座山
即係有相同目的（反送中以及相關訴求）但唔會因為其手段（勇武/和理非）而割席

武漢已經係第二座山。唔係爬同一座山點解要支持？

再講點解唔叫武漢人支持返香港反送中訴求？

Pish

顧掂自己先啦真係

推！
Focus返係五大訴求到！
武漢關我地撚事咩

主旨 一定係 五大訴求
而遊行地區係尖沙咀，所以應該要有D 對應嘅變化
例如派傳單畀遊客等佢吔親身了解香港發生咩事，而且不限於鄰國遊客亦應包括其他國家，所以應該要有英文版本。

至於鄰國嘅事，去爭取普世價值民主自由，我不反對，而鄰國嘅事我目的只為 "添煩添亂"

香港都未搞掂就理中國
中國野關我地叉事咩
堅持香港人五大訴求！

集中返係香港
唔可以被人用武漢side track
如果唔係只會被模糊而家香港既焦點
到時被轉移視線既唔止係香港人
仲有外媒既關注都係

武漢人表示：不要被港獨利用。

認同集中返香港，但學共狗玩統戰，可以方便自己升級行動，等佢地卦住搞內亂

G持

推

我無嘢講 要見律師 唔解鎖 唔簽文件 要去醫院

別國的內政不要干涉!

咁有個黑警潛入舉牌你係咪即走？

.

對自己追求緊嘅嘢唔失焦，已經係播緊革命種子
唔好搞散自己

Hong Kong Is Not China
人地口交部咪成日講不要干涉別國內政，不容許外國勢力說三道四。咪由得佢地自己搞掂囉

集中訴求
一、徹底撤回修例
二、收回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警方濫權責任
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

真係好撚同意！
無啦啦插咩手鄰國事務 明明我地自己仗都未打完！

我無野講！

去twitter點火會直接d

將焦點擺番係五大訴求

見到唔係我地要走，係屌到條友走

我無野講 我要見律師

屌 終於有人出聲

Why not both
我地77遊行係九龍 高鐵站目的係咩
唔單單係五大訴求
都係為左畀大陸人知

YES, 比人影到就柒,
等於比料比全港共媒,
幫你出HIJACK POST, 咁就柒中柒

打埋我地場仗先啦

一定要推，一定要聚焦係香港

我無野講，同意樓主

事有緩急之分

五大訴求 缺一不可

－－－－－－－－－－－
我無野講
我要見律師
我有權唔解鎖

岩，唔好浪費時間係建立民主中國上面。太遙遠，唔好發夢

G持！聲乜撚嘢援！

推，要搞自己搵個日子自行吹雞

我無嘢講
堅持5大訴求

仲有,人地反對起垃圾廠,唔係爭取民主

77遊行，我地的目標都係777，將佢所作作為，為求上位，強推惡法，迫死香港人d 野，公諸於死，點解我地會有呢幾大訴求，原因就係777的惡行，大家對準目標
香港係大陸眼中，仲有經濟利用價值，同時想用一國兩制來統戰台灣，宜家就係要話比中央知，林鄭幾唔掂
整左 d 長輩圖，等大陸人/長輩睇到都覺得親切，大家唸下用唔用黎做banner la ，拎住行，大陸人影相，send 上去微博，都比上面知我地發生咩事

如果大家頂唔順長輩圖，就睇下以下d 字有無用la

林鄭漠視民意 獨斷獨行
強推惡法
破壞一國兩制
斷送香港人利益

要求完全撤回逃犯修例

林鄭為求上位 不擇手段
犧牲人命通過惡法
發動612暴力清場

要求成立獨立調查委員會 還原真相

林鄭為求上位 麻木不仁
迫死多名年輕人
發動大抓捕
制造恐慌

要求釋放年輕人

林鄭為了鞏固權位
諉過於人
制造社會分化
施政失效
人心惶惶

要求林鄭下台

至於武漢個件事，有個分享，我有大陸親戚，係69遊行完，問我香港宜家係米好亂，佢話大陸只播示威者同警察衝突的片段，100萬香港人和平遊行d片段完全cut 晒，我同佢解釋個日我地好和平同埋點解有衡突，佢就話唔方便講太多，驚有監控，所以係大陸，一路只會鼓吹香港人係到搞亂，所以武漢個單野，如我地發大黎講，驚比人話我地搞革命，借題發揮就麻煩

所以我地都係對準目標，要求完全撤回逃犯修例

做乜我地走, 係叫佢地收牌, 專注我地嘅野, 唔好割𥱊, 講明就得. 我相信大家會明白.

引起中国人共鳴好重要
所以唔同意樓主睇法
唔可以太自我中心
中共最怕中港人民團結
最怕團結世界，台灣西藏新疆
叫人唔好團結埋中国的
唔知係咪鬼
因為中国民族性比較自私
亦接收唔到香港資訊
所以5大訴求同佢地講根本晒氣
又話唔關中国事又要揀行去中国人多既地方，咪自傷矛盾?

畀CCTVB影

出文宣我唔反對，但遊行既訴求唔該單一啲，乜都拎出黎搏乜野?

顧左自己先啦